求FC！有傳台灣陸委會駐港人員被捕

#未fc #未有新聞 #求fc

有陸委會駐港辦事處官員被捕
可能影響求助港人以及在港台人安全

#希望唔好係真

點解仲唔廢除港澳條例?

求fc

終於要武統

但台灣駐港人員冇外交豁免權利

真希望唔係流

軍政府玩到咁大睇下點收科

推

幫推

推上去

唔知係咪真

拉外國人先至會令外國人驚，否則睇完都係事不關己

加速師又嚟

但佢玩台灣，台灣駐港人員冇外交豁免權

笑撚死
留名等睇香港駐台人只變人質

台灣經貿辦香港公務員rip

希望fc左先

香港駐台人員咪又係冇

保持兩秒距離

應該唔關事

癲

Fact check 先

非法禁錮外國使節，蔡英文係咪可以出兵開戰？

幾時捉埋美國領事館人員

最驚佢唔做野

無野既，台灣最多都係踢走佢哋，問題係台灣駐港果班人

香港政府做嘢之前都唔撚用腦
連共產黨都唔撚會保你哋班公務員
但係全世界會保台灣政府人員
留名睇港府變笑話

係就好玩勒

但台灣好難做啲咪啦，最多咪踢走佢哋

無錯傳媒去問下

台灣駐港人員好似係唔當外交使節

希望唔好係真?

希望係真先好 咁先欖炒到 加速到呀
欖炒拉得愈多愈好

台灣駐港嗰班人今晚可以走啦
但香港駐台灣嗰班人走唔切呀嘛

香港成日以為製造既定事實有着數
但諗清楚而家主動權而家喺台灣度
領先一球最危險嗰個概念呀

傳媒問下

遲左六日

班人永遠都只係想冇成本抗爭
唔拉埋人地落水 點有多個同路人幫手

鎖起佢哋人換人咪得囉

係攬呀bb

fc左先

港共根本話知公務員生死

傳媒去問下先

班AO

無豁免權就代表可以隨便拉人？

如果係真 台灣咁都唔出聲 就乾脆認輸吧啦

係就好

下，搞到外交層面？幾時拉L埋美國大使

但呢個只係中共單方面角度？

希望係真

民主國家難啲咁做

係

香港駐台辦最高級嗰個好似係係台灣血統SAO仔
可能香港政府真係話知佢死嘅

幫推，呢個仲痴線

又唔係自己坐，梗係想係真

拉埋又點？美國左膠嘆緊人民幣，只會睇唔到，唔知道！

唔係掛

終於用38條,係你就仆街了
等fc

殺埋美國領事館班人啦
搞到香港人搞搞震

唔係就冇咩用

直接叫夜鷹特勤去拉佢

支持popo 衝美領

中共

已經拉咗個美國公民
頭先仲通知埋要通輯丹麥政府

加拿大有兩件米高俾支那關押咗好似兩年有多啦
驚

依家台灣唔俾香港人員出境有輿論支持
因為香港政府郁手先
但係台灣人員離開香港就等睇港府點回應
一個點應都死嘅概念

再嘈炸撚埋你班同鄉

推到傳媒去問下

飛行服務隊入唔入到台灣

唔係幾信
香港政府撚夠膽

炸撚死林奠

Jeffrey

真係唔信

最緊要唔拉你

如果係真嘅

真係想知係中共落order

定港共自把自為做野諗住建奇功

中共既人命隨時可以犧牲唔要

但民主國家d人民生命係好睇重

呢個辦法係唔可以用黎威脅佢

都玩到咁，難聽啲講你寧願佢再癲啲同外國哂冷囉

其實傳媒去問下就知真定假

咁港苦就梗係話世上唔存在有"台灣使節"呢樣o野，話被捕台灣人係"疑犯"，根據香港法律乜乜物物

真係買重兒登會贏

On9

唔關夠唔夠膽事
係有冇用腦既問題
成日做埋D小學雞野

有fc未

香港警察做嘢就唔係好聽政府總部嘅
但如果係中央或者中聯辦指揮呢
再戇鳩香港政府都照做嘅

中共表示

你依家係咪玩鳩我

睇人__ __最開心

兒登 一早請左個親台嘅國務卿

聽講特區都有幾件垃圾喺台灣，唔知返左來未

唔俾佢哋出境就可以
唔係真係鎖佢哋喺拘留所

push

有冇諗過今次一野拉5x人
仲要特登揀美國國會認證前一日就係特登做到咁盡

無侵侵係後面有撚膽咩佢

邊個落都好

咁做害死自己

明明歐盟同China Joe 都無咁反中

推上去 真定假？

對中共而言，香港公務員咪又係非我族類既香港人
死左仲好

多謝拜登

留名跟進

我都唔信，但唔係因為唔夠膽，而且關台灣駐港人員咩事

玩咩玩，根本係共產黨指示

等傳媒入紙問台灣陸委會

有冇諗過今次反而係共狗試水溫之作

前線好黃

啱啦打啦打啦

等傳媒入紙問陸委會

到時齊齊申請簽證去台灣，唔會有入台證

落地還錢開天殺價
製造既定事實多啲籌碼
港共淨係識呢啲招數

問題係人哋可以WFC你
香港冇咗自由城市地位之後已經唔係必需品
係香港政府攬炒
同市民完全冇關係

呢個時勢台灣駐港人員竟然仲夠膽留係香港?
淨係台灣兩個字都已經拉得啦

lm follow

咁係益佢地定做人質

但個national security advisor 係奶支狗

移咗民嘅人先有權自由去旅行

中共向世界宣戰

只剩下武統台灣呢條路

希望係真，等d外國人唔洗再ff有任何一點美好
知道香港根本已經等於煉獄
唔洗再隊任何一個藉口覺得燒唔到落自己身上

陸委會唔會有人駐港。

今日咁好難問
自身難保

據悉，律師關尚義（John Clancey）亦遭拘捕，警方將搜查何謝韋律師樓。

港共驚撚到喺網頁隱藏咗駐台辦人名表

//香港經濟貿易文化辦事處是政制及內地事務局轄下，常駐於臺灣的部門//

好撚好笑
香港駐台公務員係咪執緊行李今晚逃亡？

呢個仲要唔係歸化公民 (朱牧民) 或以前個種對上幾代身份認同都係美國人但又夾硬屈做「華人」(駱家輝)
而係真係local 出生成長既白人

呢個今朝啦

有架，不過淨翻好少，正路就好易fc

咁搞可能真係拉左國台辦D人

空穴來風未必無因

李家超： 警方會調查外國政客 追究法律責任

香港人既天性

2021只會更差

香港駐台人員真係多得你唔少

問台灣，唔係問香港

維權律師燒到香港了

做完對自身震懾力仲大過對家
咩嘢政治操作嚟

協助偷渡
拉返上大陸

拉鳩埋美國啦

話左會搞台灣架啦
台海真係隨時想開拖咁款

未fc，求fc

5x人仲要係唔係都用國安法

會唔會拉哂各國領使

希望真

台灣唔硬d 都係等好似香港咁玩完

點解唔拉埋美國駐港人員

咁撚癲 加速師

Retweet Link
被捕侯選人

外媒

記者

佢地一次拉5x 人
仲要揀正美國國會認證前一日就擺明一早計劃定
呢次我估支那all in 拜登兼睇死拜登口交譴責都唔會

二黎狗隊就明顯比支那辦收編左
就算出事燒中公務員 支聯辦都唔會理

屌你老母啦
正一自私閪

小英：開戰吧

國際線
手足:

外國議員政要

本地媒體, keep update

TG 台, 不定時update

其實民進黨基本盤-中立個堆前年反送中之後已經反支
係堆藍營賤種賣台賊日日拖後腿

侵侵講過話敗登贏等如支那贏

而家仲有無人唔明

轉移視線

港共邊有咁既狗膽
香港一樣有官員係台北
大不了大家互扣人質

仲要係睇自己人仆街
真係有病

Of coz

點會有人想問錄音機

武統台灣

不嬲都話明既一早明曬
唔明個堆係扮緊「真心傻仔」
全部有外國居留權 / 肉身係外國
咁樣可以食曬兩家茶禮
好似敖狗自稱hong kong activist 既同時又奶dem 反侵

唯一source del左po
目前判斷為fake news

玩到咁撚大

【台北經濟文化辦事處：未有消息指陸委會駐港辦事處人員被捕】

有消息指陸委會駐港辦事處官員被捕，本台記者向台北經濟文化辦事處（香港辦事處）查詢，該處劉先生回覆本台未收到相關消息，該處相關服務亦未有影響。

【台北經濟文化辦事處：未有消息指陸委會駐港辦事處人員被捕】

有消息指陸委會駐港辦事處官員被捕，本台記者向台北經濟文化辦事處（香港辦事處）查詢，該處劉先生回覆本台未收到相關消息，該處相關服務亦未有影響。

From社區前線媒體

無事 唔洗割包皮

台灣快啲出警告禁止一切台方公務員入境香港

敗登一上場，就即刻做嘢
擺明傾好晒

戇鳩都知唔會住
你而家搞台灣 美國幫手 Trump可以做戰時總統滅鳩你中共

搞鳩你台灣都會等20號

雖然應該唔係真

不過睇下留言就知香港人真係賤種民族嚟
香港人面對暴政唔奮起反抗, 已經夠羞恥
仲要成日想港共搞鳩外國人, 乘機拉人落水

真係好肉酸

尚書大人 同阿祖一樣

失望

撚狗完畢

希望係真，世界係時候醒覺啦。

cls 如果真事就升級到外交層面

支那會話台灣係支那一部份，佢首先係支那人

支那梗係話係內政啦，但對其他人嚟講係外交

留名等FC

港共撚夠膽咩淨係識出垃圾聲明

【台北經濟文化辦事處：未有消息指陸委會駐港辦事處人員被捕】

有消息指陸委會駐港辦事處官員被捕，本台記者向台北經濟文化辦事處（香港辦事處）查詢，該處劉先生回覆本台未收到相關消息，該處相關服務亦未有影響。

———————————————
報道各區突發資訊 捍衛公眾利益

Facebook：
Instagram：@cu.mediahk
報料熱線：9881 6992

課金支持：
FPS: info@cumediahk.org

外交😅你咪走去同中國講台灣係國家囉😅

拉，最好同我拉撚哂佢

中國諗法who cares？你家陣係想「求中共關注國安法濫捕」？求個強姦犯關注受害人？你用下個腦諗嘢啦

依家係想引起五眼聯盟關注呀，佢哋會唔會覺得拉台灣人係中國內政呀？

解放軍：2020 武統台灣 (計舊歷）

就係你呢d傻閪黃絲，懶係偉大，呢場運動你唔拉多啲人/國家勢力落水，你淨係靠香港自己力量點對抗中共？ 成日以為一班議員後生仔俾人拉，國際上就好有影響力，事實上係國際上根本wfc你死幾多後生仔，你二百萬人集體自焚都唔會令到外國有咩實際行動，但一個外交官俾人拉左就唔通，所以老實講我希望多啲外國領使俾人搞，最好有藍絲暗殺一兩個外國領使。

完全同意

如果係真 你就仆街

應該都係老習order

所謂「囯安法」38條
乜人喺全宇宙都冇豁免嘅權利

【2021首個行動post】全民文宣連儂日

黎明未來到，先有大抓捕。
抗爭平靜片刻，港共立即反噬。
港共就係要我地恐懼。
要我地放棄。
要我地徒勞。

唯獨抗爭意志不滅。
8/1-11/1，星光燎原，遍地開花！
寧鳴而死，不默而生！

建議使用起底功能

又引起國際關注下話😅😅美國連台灣係一個國家都唔承認啊😅

btw 唔care 中國唔怪得宜家輸到貼地😅你咪繼續外判革命lor😅

咁你係咪要用鍵盤組織軍隊單挑中共啦拭目以待呀

話說，你支軍隊係咪認同中共香港台灣都係中國內政嫁？
中國內政唔準五眼幫嫁，一幫就係外判，外判唔威水

而家特區政府痾篤屎都要問中國政府意見
拉人呢啲一撚定唔係特區政府自發
成個政府都係傀儡政權

打得成再叫我